Fuck Me to the Moan

Fuck me to the moan
Let me play among the toys
And let me see the biggest boobs

Which chruch you are ?TAKE me to there

Take me to church
I'll worship like a dog at the shrine of your lies